一句講曬 聽日仲去唔去機場

相信今日有好多巴絲都好早散左或者中途轉車又或者無去到 應該都嗱住嗱住有啲內疚有啲遺憾有啲可惜
一句講曬 聽日去唔去機場

去
夜啲去

自推廿連

聽日去接機後日去送機大後日食機場太興大大後日食拉麵

去

去!

機場咁舒服都唔去，唔通出去比狗咬咩

正皮唔到
我去

去！但唔該搞貨運

up

去!!!!!

我P牌投唔到 但係老閪都去！
煲翻個民間記者會睇到啲片又喊多獲
屌你老母死黑警

黑警還眼

P牌如果投唔到嘅 都留個言話聲俾所有巴打知！

813佔機場

一句講曬 去唔去！

我覺得可以去左先，點做再決定，前提要多人

一句講晒！黑警還眼！

永遠都唔好忘記點解要去機場
永遠都唔好忘記811有一個女仔俾警狗射盲左隻眼

還返隻眼黎啊死仆街

再開始自推廿連

去日日都去 去到班黑警收皮為止

萬人還眼！

而家好多人係機場

手動正皮
我去

食屎啦 到時咪又係縮 又Be water 走曬

推啊推

還眼！

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

聽日要早d入 唔係又座座下車已經講散水

去，去到五大訴求有回應

我相信經過今日之後 大家會進步識判斷架啦！ 俾次機會

投唔到 但都要去

仲要叫班死仆街還返隻眼出黎！

自推三十連

推呀~~~~~~~

去爆佢！

去！

一定去

唔去

想六點飛？難d

講真，2047年
上一代，一早死咗
我哋呢代，都已經年過半百
咁下一代呢？
佢哋點算？
活喺牆內，上網要翻牆？
返學唱紅歌？
周街貼標語？
陽光司法？
食物安全？

做人唔可以咁自私
只顧自己舒服。
已經係班後生自己爭取
做乜要鬧佢地搞事？

2047，你可能已經不在人世
但人地後生仲有大把未來
唔好要佢哋活喺恐懼下

致：所有愛香港，希望香港回復平靜的人

不論你係藍，黃，黑，白，中立，路人甲乙丙，人地父母，人地仔女，都要睇一睇！

有人問，點解民眾唔可以和平表達訴求，到底點樣先會完。
但與其講件事可以點樣完，倒不如講下件事係點樣開始。

2月13日，保安局開始就送中條例進行公眾諮詢。
3月4日，大律師公會發聲明反對。
3月19日，香港總商會主席表示反對。
4月2日，政府提交條例草案，大律師公會再反對。（留意返咨詢期係比正常短）
4月3日，在爭議聲下，親中議員支持下，首讀通過。
4月28日，13萬遊行。
5月15日，大律師公會再發聲明反對。
5月28日，學界和宗教界發聯署反對。
6月6日，法律界遊行反對。
6月9日，100萬遊行，全港七分一人口。

要注意的是，以上所有反對者，不乏商界和法律界的知識份子，絕對不是「廢青」。
送中有甚麼問題？你說你不懂。
你不懂法治，法律界權威說有問題，你不相信。
你不懂經濟，商界賢達說有問題，你不相信。
你說外國勢力亡我中國之心不死，你說他們被煽惑，你說他們收了錢。
我們的法治和經濟即將被踐踏，我們的城市即將要滅亡。
我們和平表達過意見，你不聽，我們還可以怎樣？

6月12日，政府無視所有商界法律界知識份子的反對聲音，硬要把它推上三讀正式通過。
之後的故事，就在 150 枚催淚彈的響聲中揭開序幕。

我已經告訴了你，事情係點樣開始。
那你可否回答我，事情點樣先會完？

姑勿論立場和取向
請在心內把以下文字讀一次

我認同雙方都好暴力

一邊係雨傘，紙皮，磚頭
另一邊係長盾，胡椒，真槍，催淚彈

一邊有汗出
另一邊有糧出

一邊犯法坐幾碌
另一邊犯法無抵觸

一邊就係暴動
另一邊叫最克制武力

一邊被爆頭、插眼就強烈譴責，追究到底
另一邊斷指駁回就深切慰問，痛心疾首

一邊就暴力對待
另一邊就和平遣散

的確 - 磚頭對催淚彈好暴力

的確 - 紙皮對長盾好暴力

的確 - 長傘對長槍警棍好暴力

的確 - 水樽對胡椒噴劑好暴力

的確 - 黑T對防暴裝好暴力

的確 - 3M口罩對防毒面罩好暴力

的確 - 被包圍毆打封出入口就係彰顯公義保護市民

的確 - 和平百萬遊行示威，第日二讀就係順應民意

的確 - 爆頭者被爆頭也就係暴徒

公道自在人心

耳聽七分假，眼看未為真

問良心...

過百萬市民上街譴責嘅！
係咪都係唔識分析事實真相

問良心...

政府高官係以民為本定係服務中共
官商勾結利益輸送

問良心...

市民依家究竟生活定係生存

問良心...

回歸至今，社會係進步定係撕裂

問良心...

市民只係追求好簡單嘅公義權利就係安居樂業
政府有無正視解決個問題

問良心...

中國嘅法制係咪你理想嘅法制

問良心...

政府高官有無真正體恤前線警員同人民

如果有？
點會推佢哋做磨心，任由人民打人民
面對呢個不公義嘅政府市民試過..

...一百萬遊行（無用）

...二百萬遊行（無用）

...圍立法會 （無用）

...圍警總 （無用）

...地區示威（無用）

...警民對峙 （無用）

...民選議員 （無用，DQ埋你都仲得）

...司法覆核 （無用）

...全球登報 （無用）

...聯署白宮 （無用）

...要求英國介入履行中英聯合聲明（無用）

咁仲可以點？

我到2047，唔好意思講句九成都壽終正寢

我下一代到2047，都差不多半百

再下一代呢？

你甘願佢哋因爲我哋種嘅因
而要佢哋食呢個結果？

中國憲法何其垃圾！！

貪贓枉法，草菅人命，上訪者往往被滅聲，甚至滅口
黑心食品，有毒奶粉，過期疫苗，豆腐渣工程

100%嘅入罪率
以言入罪，網上文字獄
宣揚愛與和平都係顛覆國家

呢啲係咪你想過嘅生活？
如果係嘅！請你到大灣區，擁抱你嘅中國夢，擁抱中共情壞

年輕人為自己為下一代！出去流血流汗
為香港無私付出
其他人有咩資格批判佢哋？

(please copy and share)

721 811 去

去 一定去！ 仲要唔洗散。多謝機場教識我地唔洗驚 唔洗散

明天醫院有靜坐 可能去唔到機場🙏

無錯！

呢個要推三百次

自推四十連

聽日 約定大家！

人手置頂
我想知道民意係點

約定大家啊！

永遠記住811

[是日戰績] 半日政府損失 二千五百萬財務業績

唔好再塞鐵塞路
低效率高風險

香港，得一個國際機場

緊記：
有旅客就去，冇旅客就退

無錯！跟住遊客一齊行

永遠都記住！

一句講曬 我約定大家！

#9169, #9170
<HA Secrets admin 們現正澄清, 傷者眼球被警方布袋彈射中>
請問關於811 right eye burst case, HA有冇權利出聲明否認/ 制止網上流傳自稱護士/FA所寫既謠言？ Under HA's patient privacy policy, 至少HA employee 係一定唔可以公開病人資料（除非有patient consent)，何況係假消息！！

Admin: 佢班友點會出黎, 等admin 黎啦 !
篇野係諗過先打, 話未fact check 扮晒 hearsay 甘去徊避所有patient privacy 問題. HA 係有責任去澄請正確既治療同檢查. d 人睇得cctvb多 , 以為槍傷一定係甘既樣.

而寫依篇野既人, 甘樣消費傷者, 實在冇恥. 因住天收.

#9170 眼科醫生回應regina leung 嘅comment

以眼科角度黎講，根據該病人受傷位置，係唔會照X-Ray，而係會照CT brain + face.
因為我哋要睇有冇傷及個腦，眼骨，面骨同埋有冇眼內異物（intraocular foreign body)。而做X-ray係對於診斷呢啲情況嘅sensitivity係太低。XRay 都幫唔到我地去處理個病，因為只有CT先可以講到啲骨點裂發同埋眼內異物嘅位置。

所以無人會照XRay。照左係會被人恥笑。

自推40連

721 811

去！！

放工即嚟

癱瘓機場行動：有旅客就去，冇旅客就退！

黎緊日日去

塞爆黃金時間

返工撚表示收工即刻買物資買飯仆入黎

721

唔好搞貨運站
1. 機場3個貨運站，地方大，裏面多禁區
2. 好多貨運站做嘢都係極藍，司機、搬運工人
3. 好多人都係段件計，手停口停 個個爛賭鬼
4. 貨車有好多工具，隨時比人打到爆缸

去呀屌
721 811

去 老虎蟹都去

誓要以眼還眼！

我係度約定大家好唔好！

去,,但收工去

現代人三寶 冷氣 差電 wifi 都有齊

收工去

721
811
去

一定接機！

聽日要繼續出

i do

比你估倒仲得了既，去唔去我都唔係度講。

師兄，淨係唔搞國泰貨站，睇咗文再反

去呀！
無限期癱瘓機場＝／＝佔中！聽日813見！

gogo

聽日仲散唔散水？